GME AMC好友 一定有用 開定先

24小時求助熱線︰

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222

撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000

生命熱線︰23820000

東華三院芷若園熱線︰18281

社會福利署熱線︰23432255

醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350

利民會《即時通》：35122626

明愛向晴熱線：18288

推

Thx

2蚊成本 點輸

落到2-4,我狂溝貨又點話

推
幫得一個得一個

$40買 放剩1股

又0成本又盛
上面無圖9up 直接Block

Amc都玩既抵死啦

amc 還哂所有錢
無破產風險了

係負成本呀唔好搞錯

無圖一律block

最好笑個個係度話自己零成本負成本
又叫人sh／吊人唔sh
你唔賣點零成本啊

當發左場夢 羸多羸少咪又係咁返工
好多高手0成本唔出場姐
睇連登咁耐咪個個1-10股 痛得去邊
只係慘在香港人除左笑人仲識咩
SH果班又係邪教

有圖

笑左

AMC 如果今日入值得渣到covid完

AMC唔係高追 6-13蚊果D 又唔洗死既
山頂位果D 自己決定下溝唔溝貨啦邊有咁易返到高位

我唔玩啦

就算0成本我都走咗
大佬 profit都係錢

做人俾啲希望好 SH!!!!